港鐵出入閘問題

大家好,小弟係一位身體唔好又有些少潔闢既打工仔
我好容易接觸到一D細菌就會病
由於工作關係 返工放工要搭港鐵
平時小弟專容/出閘入閘既方式好特別 成日嚇親人地
首先我係帶住口罩手套 拍卡>出/入閘>拉埋個滾筒
個閘既滾筒一日入面俾幾萬或幾十萬人用過 實係好dirty 我好驚要接觸到佢所以要跳過去
近日我經常聽到話有人好得閒捉人跳閘(好彩我搭個兩個站冇人咁做) 我個人非常好驚驚
如果有一日我要去深水埗/黃大仙出閘我好驚俾人捉住架

第一.我一定要搭港鐵 冇得搭巴士
第二.我出入閘個個位冇三角閘 所以先咁做
第三.我有諗過搵職員開個欄俾我出入 但係好麻煩人地 人地會當我低能架嘛
想問下有冇朋友有同我一樣既問題發生而你地又點解決

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可